﻿Tăng 20-60% giá vé xe đò tết

- Phụ thu 60% giá cước xe đò từ ngày 20-29 tháng chạp tuyến TP.HCM đi các tỉnh miền Bắc, miền Trung, Tây nguyên. 
- Phụ thu 60% giá cước xe đò từ ngày 24-29 tháng chạp đối với xe từ TP.HCM đi các tuyến thuộc tỉnh Đồng Nai, Bình Dương, Bình Phước. 
- Phụ thu 40% giá cước xe đò từ ngày 26 tháng chạp đến mồng 4 tết trên các tuyến xe đò từ TP.HCM đi Lâm Đồng và Bà Rịa - Vũng Tàu. 
- Từ mồng 1 đến mồng 3 tết phụ thu 20% giá cước xe đò trên các tuyến xe đò từ TP.HCM đi các tỉnh miền Bắc, miền Trung, Tây nguyên, Đồng Nai, Bình Dương và Bình Phước. 
+ Bến xe miền Tây cũng cho biết từ ngày 26 tháng chạp đến mồng 2 tết giá vé xe đò từ TP.HCM được điều chỉnh tăng 40%.

N.ẨN
